Ze waren allemaal getoond in die kamer van het kasteel waarin ik eerst was geweest ingewijd, en die diende, niet alleen als de algemene zitkamer, maar als de keuken ook, als ik mag beoordelen aan de hand van een pan op de kookplaat, en een koperen bijou boven de haard ontworpen voor de ophanging van een braden-aansluiting.
Er was een keurige kleine meid aanwezig die voor de Aged zorgde de dag.
Toen ze het avondmaal had gelegd, werd de brug neergelaten geef haar middelen om uit elkaar te gaan en ze trok zich terug voor de nacht.
Het avondmaal was uitstekend; en hoewel het kasteel nogal onderhevig was aan rottende rotten zo dat het als een slechte noot smaakte, en hoewel het varken misschien was verder weg, was ik hartelijk blij met mijn hele entertainment.
Ook niet er is een nadeel aan mijn kleine torentje slaapkamer, daar is dat dan zo een heel dun plafond tussen mij en de vlaggemast, dat als ik ging liggen op mijn rug in bed leek het alsof ik die paal in evenwicht moest houden met mijn voorhoofd de hele nacht.
